想幫倫敦妹從良

有200多萬，可以開間店俾倫敦妹，等佢哋改過自新。

夜店r?